點解巴士黨鐵唔洗scan港共監控qr code?

點解巴士黨鐵唔洗scan港共監控qr code?
但餐廳商場就要?

呢度Xianggung
講LOGIC 架咩

整個QR Code係八達通機隔離
入閘順便check in簽到

再整個QR Code 係月台, 車廂

因為已經

八仔已經track 晒你班人

整囉
到時塞爆黨鐵/巴士站

唔掃工都冇返

八達通咪得囉

已經有左監控